請轉發 ［緊急尋人做證人救人！］

請轉發
［緊急尋人做證人救人！］
想大家幫手搵搵片中（8月4日）
0：13秒開始個位戴黑色眼鏡個男仔做人證！

0：06-0：12 被人㩒係地下度個個兄弟
被狗打到骨折
今朝先做完手術
仲要落charge起訴佢
其實佢只係黃大仙街坊
完全冇衝擊過
麻煩大家幫手搵片入面戴黑色眼鏡嘅證人

實質事件發生時間係
尋晚8月4日
22:55左右
黃大仙地鐵站

好urgent因為就快上庭！！
請各位多多幫忙🙇🏻‍♀
請直接聯絡 tg: yukarisama

好人一世好報
堅持五大訴求不割席！

push

Push

推

推返上去

推 一定會搵到證人因爲大家不割席 加油

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

幫幫手

推到當時人見到

大家要幫幫手

貼街招，開大聲公叫人落樓做証人